[XBOX/PC] Forza Horizon 4

本群TG谷(任何不明歡迎入內查詢)

本群俱樂部[DLLM]

以下為各實用資訊

各Fast Travel

車房寶物

房地產位置用途

Forza Horizon 4 Car Unlocks List

=======================================================

歡迎加入一齊車聚賽車

幫推

UK警車

入左

welcome

支持

點解開唔到offline world 既

咁少人嘅

推

唔準推

得個推字

前日買左 好正

都未有時間玩

買咁咩版

咗

彈game edition

留名先
準備為左佢買xbox

我想問吓 PC 版會唔會出實體版?

你地用controller定用wheel玩?

我就係，岩岩玩左one s

開頭先試下用手制買先，如果隻game 正既應該會考慮買wheel

上網好似話對wheel既support唔好

pc 同xbox可唔可以連線?

可以

controller 賽車好控制D

window7 同g29有咩方法可以玩到 唔要轉插器

要win10

用T-GT點樣可以整到粒蘑菇轉視點方向

咁要買埋Forza 7

買咩版本好 豪華版好似唔錯

淘寶終極

呢個?

買左終極版
但點解日本車好似少左好多咁

好抵玩wo

Wheel 除咗G29有咩好介紹

G27?

買左了 係咪裝好哂d野 開埋離線就可以login自己account?

裝晒野 Xbox app 照登自己ac

Microsoft store 呢?

登佢

Game save跟自己xbox app
唔好入佢ac就ok

姐係microsoft store永遠用佢ac?

download完就可以唔洗用
為左有時用唔到D DLC我會長登唔理佢

間中佢會改密碼 你要搵佢拎番

其實佢係咪只不過買左隻game 跟住share 個ac比你download?

sure

G27直頭跑街都難玩
得幾架係g27楂到

G29不了
呔感弱
In T300 we trust

要買終極版

請問大家 one s 2000蚊買唔買到呢？

次次更新完都要再set過畫質既頂

win10玩DEMO無問題，正式版完全入唔到game

冇信用卡 冇支付寶 猜PAYPAL
可以點買

冇信用卡 冇支付寶 冇PAYPAL
可以點買

搵朋友

係咪用左 mactype 字型?

係，但係DEMO果陣已經用緊

正式版唔可以用，你關左 mactype或者排除 fh4 就開到 game架喇

係咪一定要win10

今晚試試

係

多唔多人玩？淘寶買嘅話係咪都有繁體中文

多到仆街 入黎TG約戰
有繁中跟系統 可連線齊DLC

有14日免費試用xbox game pass係咪可以試玩先

pc有demo xbox唔清楚

想請教下 gt 同fh4有咩分別

Fh4 open world race 大佬

呢兩日新玩

有無人可以教下我點樣飄移 飄得好小小 同埋點樣 tune 架車先得？好多野都睇唔明

之前見有人噤我head to head ，但點樣回應佢 ？

個demo唔知咩事話我個驅動程式唔係最新開唔到，明明都更新咗最新版，重裝完又係咁

關晒三個輔助

一個地底泥狗都不X,另一個世界級。

剩係開 Abs ？ 見到有四項

只開abs 同埋架車動力要夠

玩demo都crash係咪唔使買

玩xbox正正常常

照買淘

關晒輔助係咪原裝車都甩到？點解我上網睇片
人地甩到條軚長期出煙 但我條軚無煙出？

仲要轉Setting..

有無得簡單講下

有得down人地d drift setting

今集online play好亂
加埋連機90%係玩碰碰車
應該都係全程單機

唔關事既 實有人夾車
想要番fh3 online race 揀class

電腦版有無係咁crash?之前demo同forza 7都已經係咁crash,搞到要開返部xbox黎玩

一開始玩有
玩玩下就無事 fm7開波都係咁

今集無豐田同三菱

supra mr2 同evo都冇晒

新手留名，暫時唯一目標係買到Centenario玩

有冇巴打知道邊到仲有終極版買呀？
尋晚出深水埗已經賣晒

呢個牌要點攞

淘寶平咁多買得過？

安全

係淘寶買完再share比friend得唔得

玩PC demo果時有唔正常既沙沙聲, 搞到唔敢買

係咪冇人玩啦

無了 online race on99

Pc係咪冇實體版

好似無

岩岩買左，但用唔到g29支棍

成日彈game
利申 跟上面淘寶linkmai e

買

三菱準備回歸了

回歸左啦 有 EVO X,IX,VIII,VI

有無ching知隻game 幾時會減價

淘寶幾十蚊有

淘寶有冇繁中？

有

點樣搞嫁？可唔可以講下！唔該你呀，巴打。

買過 但係成日彈game 退左款

應該唔關淘寶事

屌 買完係咁彈GAME..玩10分鐘就彈一次 玩左成日秋季都未玩到 屌
跟哂上網果D方法都冇料到 會唔會我買左SHARE版既問題

入正啦 之前跟上面link買 都係成日彈game

巴打入左正冇事了？係既話有興趣

無事喇 完全無彈game

新手一問 係咪買左個xbox live $79已經玩到這隻
如果要終極版先要另外比錢買 隻GAME已經係XBOX LIVE包埋 係咪咁樣?

Xbox live依家好似做緊第1個月$10
玩到普通版架咋
如果你要開埋fortune island就最好買終極版

終極版係咪買完即刻有哂所有勁車?

想買個新嘅controller玩forza ching們有無推介

Xbox one

點解搵錢快d 好想買林寶

有無pc巴打同我一樣有爆音問題玩demo爆到柒彩唔敢買黎玩

想問下無xbox 但好想玩
有無ps4 既game相似？
慢慢揸車遊走？

想買pc版，買standard定貴版好？

我早2日買左699版，本身唔係車迷但真係好撚好元畫面同手感一流，玩左咁多種唔同車game呢隻真係好出色，好似去旅行咁，但爆音/無聲問題依然係度好在我唔太好引擎聲

699齊曬dlc有返三菱既車
不過都係掃把佬世界第一

如果有gta5可以唔洗曬錢買其他喇，其他都唔好得去邊，整張1060用pc玩囉

依家仲有冇人玩，有小小想入坑

少左好多了 次次都係一出最多人

係咪要等5會好啲，買完入到ser冇人就柒碌

Ser大把人 搵番同香港人玩就難d
同埋隔兩年先出 有排先出五

可以淘隻玩住先

未用過淘寶買game
平到幾十蚊貨仔，堅唔堅嫁

share ac 比你玩同download
我都用緊 幾十蚊人仔

今晚試試佢先，唔該哂巴打，咁就可以慳翻5舊

有咩方法解決到經常彈game

有咩方法解決爆聲，上網睇曬試曬都唔得

垃圾game

Pc 大家係邊度買

仲有冇人玩

去左玩project car.2

玩緊

你冇得同我架fc鬥

為隻game買xbox值唔值

你pc d hardware推唔推到
推到就玩pc, pc同xbox都連到
利伸: 岩岩買左pc版

買xbox game pass 玩係咪一樣?

出咗86

而家先開係咪冇人玩

睇怕係

岩岩買左pass係PC玩

加下想買埋fh 3

啱啱先入手

無晒朋友車聚之後 轉左玩Gt sport

想問3代仲多唔多人玩? 想入正

巴打fh4係原價入？想買豪華包但好貴，等打折

4代我用電腦買pass玩

淘汰之王幾好玩，揸車橫衝直撞唔駛乜嘢技術
勝利嘅成份係25%避樹,石,屋,25%記地圖,快速睇路線同埋90%運氣
等級超過3級就好難反cup
小學雞最愛

利申:買pass玩fh4

係pc阿 我見賣六百幾好貴

你join個xbox pass 已經有隻標準板玩

平好多 同埋啲車你玩唔曬